而家啲狗咁癲。不如主動要求出老解

而家啲狗仲惡過解放軍。好燃恐怖。